coffee隔離個個係咪算合格連登仔

身高係連登算合格？

基本嘢啦

屌 巨人黎

coffee

老鼠食香蕉.jpg

抱起黎屌

企係到幫佢含

正常連燈仔樣同身高啦

樣衰同矮過我小小,但佢都算普通靚仔樣

Coffee 163個男183？

個男未夠190 Fail

標準係180
181係過高 179係死矮仔

coffee肯定有著高掙鞋

都矮佢個半頭

一個頭都20cm

個男仔點只190

高過頭唔好睇

碌鳩會有幾長

點解可以同馬車一樣樣

夾腸位置剛好

要擔梯幫佢含。。。

條仔應該好大碌

佢ig 好似有寫條仔有2米